【抗暴之戰】區諾軒被裁定以大聲公襲兩警罪成 今判140小時社會服務令

自己俾錢入去睇

算判得輕
但咁都告得入就代表法治已死

議員嗌咪判 140 小時
新移民強姦14歲女判 200 小時
法治喪屍

14歲女生酒醉失貞操 男生認罪輕判 200小時社會服務令

【本報訊】一名來港新移民家庭的應屆會考生，為了報答母親獨力供養他與長兄，一向嚴守紀律，遠離引誘，去年3月出席友人生日派對後，與飲至酩酊大醉的14歲中2女生發生關係，奪去少女貞操，他早前承認一項與未成年少女非法性交罪，昨在高等法院被判履行社會服務令200小時，今天可以如期赴考，法官特別叮囑他要珍惜機會。